[暗瘡jj] 中藥定西藥？

是咁的
近排爆瘡爆得好勁，終於決定睇醫生搞搞佢
我揀咗西醫睇
佢開咗藥膏同a酸比我食，醫生話a酸會影響到個肝
同埋搽藥膏搽到塊面好乾好乾，瘋狂甩皮，嘴爆擦得勁辛苦
但幾見效，要食8個星期

但屋企人覺得食太多西藥會好孱，想我食中藥
我啊妹仲嚴重過我，佢食咗中藥應該兩個月度，都好咗少少

想問下你地意見，應該繼續食西藥定轉中藥好

唔該

中醫
仲要努力戒口

中醫斷到尾
同埋西藥對肝好差 一停又會爆返

係啊

但食食下西藥又停再中藥都可以？

用番梘 手工梘沖涼
用天然沐浴露
食就食蘑菇精華

西藥效力快 中藥够溫和

之前有一排戒左口
但d瘡都係係咁爆
所以慢慢都有戒，因為覺得唔係好關事

但自從我買過一set新既潔面用品之後
呢兩個禮拜都未爆瘡

我懷疑係因為之前做野壓力大，改變左自己既膚質先至會係咁生
依家用左acnes d產品，可能佢真係慢慢將你d皮膚變番好d
冇咁易生

拿，支爽膚水係咁講既

利申： 只係兩個禮拜冇爆，仍然要觀望多一排

我知一定要用天然
anyway thanksssss

所以好難揀

好有愛
我之前都用開acnes洗面個支泡泡 一開頭都用啲皮膚真係幾好 但始終化學嘢唔係咁好
不過我好好啲個陣會試下 唔該晒你

中醫雖然慢 但3個月肯戒口一定有改善，改善完一定要keep住 加油呀Ching，我都仲戒緊口

可以 你去睇中醫果陣同佢講返就得
潔面都有關係既 但如果你話爆得勁我諗睇中醫調理返會好D
利申 之前都爛得好犀利 舊年食中藥到而家順滑晒

想屌你

戒口呢一part真係好難 唯有當減肥
多謝你 我會比心機戒口

有排有天然洗面膏洗面 真係好咗好多
依家食西藥都好咗少少
如果可以轉 咁我轉睇中醫
廢事食到孱
唔該晒你 多謝你

中

中醫

西藥治標中藥治本

我以前都食過a酸 好傷肝 而且仲會爆菊 因為抽乾哂身體水份
食完好過一排又番發
而且食過a酸數年內拕B 好似有副作用

最好食中藥 不過藥帶3分毒 你都要睇住時間黎食

我之前有段時間戒左陣肉 有短期布緯 早瞓 食淮山粥 飲黑豆煲水-不加調味（可以食埋黑豆-可調味） 皮膚有大改進
如果你有少少錢 可以加埋epionce lytic既產品
冇錢可以試下cetaphil 既洗面 兩樣我同朋友用過都有效
仲有個傳聞work既acne用品 可以睇下
希望幫到你

孱都唔算大件事 我有屋企人以前後生果陣睇某皮膚科名醫
佢咪係咁開A酸西藥比佢
後來都覺得唔對路停左
到而家老左肝有事
中醫係慢 但比D耐性 加油

有圖 慎入！！
小弟塊面好幾年都係咁
是味都要睇中醫 先有夠